\documentclass[11pt,a4paper,english,greek,twoside]{teipel-thesis}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float} % for images
%\floatstyle{boxed} % to have boxed images
%\restylefloat{figure} % new style for images
%\usepackage[toc,page]{appendix} % for appendices
\usepackage{setspace} % to set spacing
\bibliographystyle{hellas}%{acm}%{apalike}%{hellas}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{url}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{placeins} % so that tables don't float
\addto\captionsgreek{%
  \renewcommand{\indexname}{Ευρετήριο όρων}%
}
\makeindex

% 1.5 spacing
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% latin text (and greek text)
\newcommand{\tl}[1]{\textlatin{#1}}
\newcommand{\tg}[1]{\textgreek{#1}}

% typeset short english phrases
\newcommand{\en}[1]{\foreignlanguage{english}{#1}}

% typeset source code
\newcommand{\src}[1]{{\tt\en{#1}}}

% typeset a backslash
\newcommand{\bkslash}{\en{\symbol{92}}}

\newtheorem{definition}{Ορισμός}
\newtheorem{proposition}{Πρόταση}
\newtheorem{theorem}{Θεώρημα}
\newtheorem{corollary}{Συμπέρασμα}
\newtheorem{lemma}{Λήμμα}
\newtheorem{example}{Παράδειγμα}
\newtheorem{remark}{Σημείωση}
\newtheorem{notation}{Συμβολισμός}
\newtheorem{law}{Νόμος}
\renewcommand{\thedefinition}{\arabic{chapter}.\arabic{definition}}
\renewcommand{\theproposition}{\arabic{chapter}.\arabic{proposition}}
\renewcommand{\thetheorem}{\arabic{chapter}.\arabic{theorem}}
\renewcommand{\thecorollary}{\arabic{chapter}.\arabic{corollary}}
\renewcommand{\thelemma}{\arabic{chapter}.\arabic{lemma}}
\renewcommand{\theexample}{\arabic{chapter}.\arabic{example}}
\newcommand{\set}[1]{\left\{#1\right\}}
\newcommand{\To}{\Longrightarrow}
\newcommand{\xml}{\en{XML}}
% Math abreviations
\newcommand{\norm}[1]{\left\lVert#1 \right\rVert}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{\arg\max}
\DeclareMathOperator*{\argmin}{\arg\min}
\newcommand{\Bayes}{\en{Bayes }}
\newcommand{\JCLAL}{\en{JCLAL }}
\newcommand{\Weka}{\en{Weka }}
\newcommand{\script}{\en{script }}
\newcommand{\cfg}{\en{*.cfg }}
\newcommand{\XML}{\en{XML }}
\newcommand{\Bash}{\en{Bash }}
\newcommand{\Python}{\en{Python }}
\selectlanguage{greek}

\hyphenation{ο-ποί-α}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% THESIS INFO 
%%
%
% Τίτλος Πτυχιακής Εργασίας
	\title{Ενεργητική Μηχανική Μάθηση}
% "του" ή "της", ανάλογα με το φύλο του σπουδαστή
	\edef\toutis{του}
% Ονοματεπώνυμο σπουδαστή (ΚΕΦΑΛΑΙΑ, γενική πτώση)
	\edef\authorNameCapital{ΜΙΧΑΗΛ Λ. ΛΙΑΡΜΑΚΟΠΟΥΛΟΥ}
% Ονοματεπώνυμο σπουδαστή (πεζά, ονομαστική πτώση)
	\author{Μιχαήλ Λ. Λιαρμακόπουλος}
% Ονοματεπώνυμο Επιβλέποντα Καθηγητή
	\supervisor{Σωτήρης Κωτσιαντής}
% Τίτλος Επιβλέποντα Καθηγητή
	\edef\supervisorTitle{Λέκτορας}
% "Επιβλέπων" ή "Επιβλέπουσα", ανάλογα με το φύλο του Επιβλέποντα Καθηγητή
	%\edef\supervisorMaleFemale{Επιβλέπων}
	\edef\supervisorMaleFemale{Επιβλέπων}
% Τόπος, μήνας και έτος
	\edef\thesisPlaceDate{Πάτρα, Φεβρουάριος 2018}
% Ημερομηνία Εξέτασης
	\edef\examinationDate{2 Φεβρουαρίου 2018}
% Έτος Copyright
	\edef\copyrightYear{2018}
% Ονοματεπώνυμο 1ου εξεταστή
	\epitropiF{Όμηρος Ράγγος}
	%\epitropiF{Όνομα Επώνυμο}
% Τίτλος 1ου εξεταστή
	\edef\epitropiFTitle{Επίκουρος Καθηγητής}
% Ονοματεπώνυμο 2ου εξεταστή
	\epitropiS{Θεοδούλα Γράψα}
	%\epitropiS{Όνομα Επώνυμο}
% τίτλος 2ου εξεταστή
	\edef\epitropiSTitle{Αναπληρώτρια Καθηγήτρια}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}
\selectlanguage{greek}
\maketitle
\onehalfspacing
\frontmatter
% Περίληψη
	\include{mytex/abstract}
% Αφιέρωση
	\thesisDedication{στους γονείς μου}
% Ευχαριστίες
	\include{mytex/acknowledgements}
% Λογισμικό	
	\include{mytex/software}
% Πίνακας Περιεχομένων
	\tableofcontents
% Κατάλογος Σχημάτων	
	\listoffigures
% Κατάλογος Πινάκων
	\listoftables

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% INCLUDE YOUR CHAPTERS/SECTIONS HERE
%%
%% Uncomment αν θες τα αραβικά νούμερα ν'αρχίζουν απ'την περίληψη
\mainmatter
%% Περίληψη
%	\include{mytex/abstract}
%% Αφιέρωση
%	\thesisDedication{στους γονείς μου}
%% Ευχαριστίες
%	\include{mytex/acknowledgements}
%% Πίνακας Περιεχομένων
%	\tableofcontents
%% Κατάλογος Σχημάτων	\listoffigures
%% Κατάλογος Πινάκων
%	\listoftables
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Εισαγωγή
	\include{mytex/intro}
% Κεφάλαια
	\include{mytex/chap2new}
	\include{mytex/chapter34new}
%	\include{mytex/chap4}
	\include{mytex/chap5}
	\include{mytex/chap6}
%	\include{mytex/chap7}
%	\include{mytex/chap8}
%	\include{mytex/chap9}
% Παραρτήματα
	\appendix
	\include{mytex/appA}
	\include{mytex/appB}
	
	\cleardoublepage
% Βιβλιογραφία - Αναφορές
\addcontentsline{toc}{chapter}{Βιβλιογραφία}
	\bibliography{references}
% Συντομογραφίες - Αρκτικόλεξα - Ακρωνύμια
%	\include{abbreviations}
% Γλωσσάριο
\addcontentsline{toc}{chapter}{Απόδοση ξενόγλωσσων όρων}
	\include{mytex/glossary}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\backmatter

% Ευρετήριο Όρων
	\printindex
	\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Δημιουργία ετικετών CD:

%	\definecdlabeloffsets{0}{-0.65}{0}{0.55} % upper label x offset [cm] (default=0) /  upper label y offset [cm] (default=0) /  lower label x offset [cm] (default=0) /  lower  label y offset [cm] (default=0) -- For Q-Connect KF01579 labels use the following offset values: {0}{-0.65}{0}{0.55}
%
%	\createcdlabel{Ενεργός μάθηση \\ και εφαρμογές}{Μιχαήλ Λ. Λιαρμακόπουλος}{ΔΕΚΕΜΒΡΙΟΣ}{2017}{8}
%	%\createcdlabel{Πρότυπο Σύστημα Ομότιμων \\ Κόμβων Βασισμένο σε Σχήματα \en{RDF}}{Κωνσταντίνος Δ. Δημητρίου}{ΟΚΤΩΒΡΙΟΣ}{2014}{8} % τίτλος πτυχιακής / όνομα συγγραφέα / μήνας / έτος / εύρος περιοχής τίτλου σε cm (προτεινόμενη τιμή: 8) 
%
%%%
%%% Δημιουργία εξωφύλλου θήκης CD:
%
%	\createcdcover{Ενεργός μάθηση \\ και εφαρμογές}{Μιχαήλ Λ. Λιαρμακόπουλος}{ΔΕΚΕΜΒΡΙΟΣ}{2017}{8}
%	%\createcdcover{Πρότυπο Σύστημα Ομότιμων \\ Κόμβων Βασισμένο σε Σχήματα \en{RDF}}{Κωνσταντίνος Δ. Δημητρίου}{ΟΚΤΩΒΡΙΟΣ}{2014}{10} % τίτλος πτυχιακής / όνομα συγγραφέα / μήνας / έτος / εύρος περιοχής τίτλου σε cm (προτεινόμενη τιμή: 10) 
%
%%%
	\pagebreak
	\thispagestyle{empty}
\end{document}
